\vbox{
    \ifmini
        \section*{Die Fidel\index{Die Fidel}\index{Es war Nacht}}\nopagebreak

        \setchords{a d E | a C F E | F G C a | d G E a}
        \chorus{a d | G E | a d | F E}

        \begin{enumerate}
            \item Es war... auf die Gasse | Und einer sprach | sang
            \item Es war... still vor sich | Und zwei Mädchen |starke
            \item Es war... heute zur Ruh | Und drei Alte | pafften
        \end{enumerate}
    \else

        \section*{S55 Die Fidel\index{Die Fidel}\index{Es war Nacht}  }\nopagebreak

        \begin{enumerate}

            \setchords{\item []}

            \item Es war N\chord{a}acht und der Mond schien all\chord{d}ein auf die G\chord{E}asse,\newline
                  auf der Str\chord{a}aße standen L\chord{C}eute, ohne H\chord{F}eimat und Kl\chord{E}asse.\newline
                  \wdh{U\chord{F}nd einer sprach schw\chord{G}eigend von \chord{C}Elend und Glü\chord{a}ck,\newline
                      sang der M\chord{d}ond, aber l\chord{G}eise und w\chord{E}inkte z\chord{a}urück.}\\
                  \\
                  Und im kl\chord{a}einen Dorf spielt die Fi\chord{d}del heute auf,\newline
                  alles t\chord{G}anzt, alles lacht, alles s\chord{E}ingt in dieser Nacht.\newline
                  Und sie schw\chord{a}angen das Bein und zu K\chord{d}opf stieg der Wein,\newline
                  schien der M\chord{F}ond durch die Nacht und hat \chord{E}alle ausgelacht.

            \item Es war N\poc{a}acht und ein Feuer brannte st\poc{d}ill vor sich h\poc{E}er,\newline
                  einer d\poc{a}achte an H\poc{C}eimat, ein an\poc{F}drer ans Me\poc{E}er.\newline
                  \wdh{Und zwei Mä\poc{F}dchen sangen schwei\poc{G}gend von Schö\poc{C}nheit und Gl\poc{a}anz,\newline
                      starke Hän\poc{d}de boten b\poc{G}ebend und h\poc{E}ungrig zum Ta\poc{a}nz.}

            \item Es war N\poc{a}acht, doch kein Auge fand h\poc{d}eute zur R\poc{E}uh,\newline
                  ein je\poc{a}der sprach von T\poc{C}aten, doch sch\poc{F}aute nur z\poc{E}u.\newline
                  \wdh{Und drei A\poc{F}lte sehnten schwei\poc{G}gend nach Verg\poc{C}angenheit und G\poc{a}lück,\newline
                      pfafften l\poc{d}eis ihre P\poc{G}feifen und f\poc{E}anden nie zurüc\poc{a}k.}

                  \ath{Worte \& Weise: Manuel Hornauer, BdP Berlin (Polkageist)}\nopagebreak


        \end{enumerate}
    \fi
}

